「川普若贏了我們（贏國）會輸100年」郭文貴爆中國全力影響美11月期中選舉

郭文貴爆中國已發動情報部、統戰部等所有單位，企圖影響美國期中選舉結果，來扭轉與川普對奕的劣勢。（圖片來源 / FB @ SenCoryGardner）

中國政府欲緝拿歸案、除之而後快的流亡富商郭文貴本周爆料指出，美國總統川普最近對中國的全面圍堵開始讓中南海感到不耐，已下令包括海外情報系統在內全面運作讓川普輸掉美國期中大選，因為中南海認為「川普贏了我們就會輸掉100年，他若輸了就會被抓去關。」

美國總統川普在今年以來加大對中國政府的施壓，在經濟上發動貿易戰，已經讓中國股市和人民幣灰頭土臉，連鎖引起中國內部金融的壓力，對中國國家副主席王岐山的海航集團開始收傘，更讓中南海惱怒的是，川普在政治上竟然簽署了國防授權法，為協助台灣對付中國武力威脅取得更進一步的法律地位。

美期中選舉，中南海盼川普輸後被關

然而再不到一百天，是美國國會的期中選舉（2018年11月6日)，將會影響到美國眾議院、參議院的控制權，全美的政治版圖有可能改寫，在2016年是支持川普選上總統的幾個農業州當中，至少9個是參院主戰場，選舉的結果也會影響到2020年的美國總統大選，因此這場選舉也成為中南海的希望，目的是扭轉這個牌局。

「中國內部開會很清楚，川普總統的期中選舉不能贏，他贏，我們就輸，我們就輸掉百年的未來，他輸，川普就進監獄，我們就贏了100年，這是生死之戰。」郭文貴在美國時間13日爆料指出，中南海當局已經全面發動中聯部、對外辦、安全部、情報部、華僑辦、統戰部不惜一切代價 影響美國中期選舉，這已經是「公開的秘密」。

郭文貴提到所謂中國高層對「百年興盛」這樣的目標，在川普的白宮中國問題顧問白邦瑞著作《2049百年馬拉松：中國稱霸全球的祕密戰略》中揭露一清二楚，白邦瑞指出，中國領導集團定出了「超越美國」、「稱霸全球」的長遠計畫。白邦瑞在美國中情局與國防部有超過40年的資歷，是美國許多「中國問題專家」當中少數能操一口流利中文，並熟讀《孫子兵法》的正港中國通。

中經濟成長，實際上只有4％

川普發動的貿易戰，已經證明習近平藉重的劉鶴、王岐山無法改變美國對中政策，川普總統先是封鎖高通對中國華為的晶片出口做為第一槍，到最後全面性的關稅大戰，已經讓中國股市成為今年全球跌幅最深的前5大市場之一，更何況人民幣也面臨重挫壓力，因此開始有專家談論中國今年的經濟成長率能否維持宣示目標6.6％到6.8％之間，中國國內則是暴發P2P事件，這些都讓中南海坐立難安。

「很多專家在電視上討論中國經濟今年成長率是6.6還是6點幾，簡直笑掉大牙。」郭文貴透露，中國過去三年的經濟成長率都不到4.5％，不斷的印鈔票、所謂的「4兆擴大刺激內需方案」只是為了撐起表面，「你們都不知道李克強每年為那個數字好看有多煩惱…」、「李克強他們幹什麼事情我都清楚！」

「唬誰呢？還6.6，這有可能嘛？」郭文貴說。實際上，過去幾年來，包括美國經濟單位對國會的研究報告以及《經濟學人》都曾提過對中國實際經濟成長率的非正式估計就是4.5％，也就是說，美中貿易戰真的重傷中國經濟的話，今年的真實經濟成長率可能見到3字頭。

郭文貴還向美國國防部高層說「中國掐著你們西方國家的脖子、手伸進你的口袋掏錢，後面還拿著槍指著你。」郭文貴加碼爆料，中國如何隱密的向海外派出大量的解放軍，「在阿根廷、古巴、中東、南美、委瑞內拉佈下了天羅地網。」

向海外駐軍，靠民間公司掩護

中國如何向海外實質「駐軍」而讓你看不到解放軍的基地？郭文貴說「靠著中海外、中船、中國外建、中鐵建實際上全是軍人，派軍人在各國的碼頭上。」他還加碼指出浙江是特務系統大本營，說「浙江很多駐地的船舶公司都派了很多軍人到海外。」

上述被點名的公司分別是中國對外建設有限公司（簡稱「中國外建」）、還有在港股掛牌的中國海外發展有限公司（中海外）、最大的鐵路和公路工程承包商中國鐵建（中鐵建）、國務院直接管轄的中國船舶工業集團公司（中船）。

郭文貴指出，美國國安高層官員表示，他的爆料革命讓他們發現中國到底對美國或西方媒體的控制、打壓、影響多深，「原來那麼多人受到中國政府影響」。

他指的是最早從去年美國之音突然取消訪問，到Youtube突然取消郭文貴的直播，還有Twitter封掉他的帳號。郭文貴說，「我一點都不會傷心，因為這等於向美國、西方國家官員證實了，中國對西方媒體的影響，這比我直播還要價值連城，證明中國的控制是真的存在的。」

「中國內部開會很清楚，川普總統的期中選舉不能贏，他贏，我們就輸，我們就輸掉百年的未來，他輸，川普就進監獄，我們就贏了100年，這是生死之戰。」

乜原來得侵先會對付到中國？

又贏

白邦瑞著作《2049百年馬拉松：中國稱霸全球的祕密戰略》

呢本書正呀
大把證據中共白紙黑字寫明要點樣挑戰美國，西方世界偏偏忽視

俾Marco robio上你重死呀

咪就係，侵侵已經放生咗中興

不過侵侵未必過到中期選舉唔係公開秘密黎？

朝野上下
無論左膠定右派
個個都目標一致要做死支那

點止輸一百年
人地直頭想滅你國
中國根本無利用價值

扶起台灣好過

侵真係好勁

支那以為人地D國家好似自己咁係一人決定?
有冇咁撚傻呀

用錢就得
個頭侵交完form
今日就爆佢前律師篤佢出黎

換左侵侵仲死啊
侵侵挑起左要打
美國先發現中國咁大威脅
所以依家先打得成
不過侵侵係睇利益既商人
打中國都係威脅到美國利益
換著個美國主義既
唔睇利益打到你爆廠啊

驚閪
克林頓搞見習生都冇事啦 屌

你咁想我地輸
咪光明正大過黎投票囉
使咩搞小動作？

唔好意思
唔記得你地無票添
況且你地都唔興投票嘅

好似當初侵侵贏咗選舉，班大陸西仲熱烈恭賀侵侵當選。

點解轉頭又要人落台呀

個時以為揀左條廢物上去
點知

嗰陣我都覺得點解啲人選個唔合常理行事嘅人⋯
勁有錢，但又勁出風頭，把口衰到冇人有。

但，原來唔按常理出牌先最厲害

原本超級敵對，到後嚟變好朋友嘅金仔。

原本係my friend嘅習大大，變成日日針對嘅貿易敵人。

厲害厲害

緊係有 如果有中國而家咁樣做勢，trump trump 即刻又多幾%

條友可能扮野選到就縮

諗返其實好好笑
支那狗一開頭以為有著數
點知比侵打到就支爆

Trump落選=支那得救？

要幾天真先會咁諗

Trump勁在喚醒咗民主黨對支那嘅新睇法，萬一換咗總統，國內政策可能有變，但對華政策肯定已經定咗調

左膠政客最易收買，每次中共發圍都係民主黨當政

美國加油

睇緊

白邦瑞著作《2049百年馬拉松：中國稱霸全球的祕密戰略》

佢話支爆論係中共特登散播出去引人覺得中共衰弱

最後助攻就有份

呢條吹水佬講咁耐都無野拎出黎
連登仔洗唔洗見到輸100年就打晒飛機咁

前提係中共嘅數據係真或者水份少先得
如果中國國力數據係真嘅
打貿易戰到而家應該兩敗俱傷
但糧倉事件睇到 中共嘅數據接近全部係假
所以美國打還打股市重可以升
強國打打下打到啲企業破產

唔知大勝之後cctv 會點播呢

講咁多嘢
貼條范冰冰片先講啦

我真是好想跟美國說一聲「加油」

之後通俄門變通勝門

咁厚面皮既都係第一次見

點解可以咁後知後覺？

支那死咗得支那有影響啫
香港會發死支財

以前就得
而家恆指成份股成半都係強國野
一齊爆啦

爆咪爆，都賺咗好耐

笑撚死人, 選之前班中國憤青仲以為侵侵會搞死美國

有票投
上證高位跌咗600點
一講愛國個個用腳投票

共匪覺得總統可以左右大局，同帝制一樣

今天侵侵又有醜聞，佢中期的確有D危！

屌你秘密戰略都賣出街比全世界睇

佢邊日冇架

milk pence 上台，中國死多幾錢重

真係轉人，下個更嚴厲

他輸，川普就進監獄

無錯，希望共匪用盡傾國之力做死侵侵

就等中期選舉完左睇下點

支那特色

想侵侵係呢兩個月加大力度

佢講緊2001-2003年，個陣贏國金融業未係好發達，崩潰論可能真係專登出
個陣仲興韜光養晦

睇連登既細蚊仔討論世界大事好似睇緊幽默大師評米芝連咁

支那亮劍咪得囉

成班人見呀侵咁樣搞鳩支那原來好撚受歡迎
個風向一定唔敢返轉頭

我唔明點解輸場選舉就要坐監？大家個腦唔同，我諗唔明支那人個腦點運作

爆佢不道德行為 犯法野 人格某殺
睇下中共點整一個人落台就知

真係估佢唔到
支爆論始祖原來是中共

NAVY巴
有樣野想知
究竟美國班人係點睇侵？
睇侵個twitter堆comment多數係屌佢

強国唔夠人打
惟有令美國換人
來個黑鬼之流，又可以比強国撚

川普贏了，我們就會輸掉100年

我身邊大部分朋友一致反Trump
不過都係無投票權嘅 (留學生或綠卡)
網上大部分社交媒體 新聞媒體 都係反侵
我有時都唔明 咁柒多人反侵
點解侵會當選

番唔到轉頭啦，而家民主共和兩黨邊個上都一定會對付中國

就算選完，輿論係咁反侵，但每次民調結果都係侵支持度節節上升

d100收order日日唱9侵
香港黃絲老野唔少有投票權

大家有得投幫手投下

係得侵同到俄羅斯,平壤扮friend成功同支那一對一

Marco robio會唔會原則性太強反而輸

但係人地就算落台都係人民嘅選擇，而爆犯法嘢成唔成立係由另一權力聯邦法院去決定，唔係由執政黨決定

中共套諗法，唉！

唔怪得科恩會係聽証會認罪
真係要俄羅斯幫手先得喇

係澳洲都一樣，撐 trump 唔可以講架
但班人完全講唔出佢做總統有咩問題

只係情緒化地反
至於點解好似全世界都反侵? 因為會投佢既真係silent majority
甚至口講反侵，但係票投佢

係law，所謂一個中國政策，其實可以扶起台灣加瓦解中共

其實點解佢輸左會俾人搭

支那人鳩吹 無啦啦做咩會入監獄啦 班人智商咁上下

如果佢真係犯法而家都拉得啦，洗咩等佢輸左先拉

當年美國周街見有華人團體幫侵侵拉票

美國傳奇人物 當奴.侵

幫手團結美國人？

「過去三十多年的事實經驗已經表明，
中國不但在任何問題上都不會與美國政府合作，
甚至始終都以取代美國成為世界霸權，
並按照中國的理念打造新的世界秩序，
以此洗雪清末以來中國遭逢的百年屈辱。」

導言 一相情願的想法

第一章 中國夢――洗刷百年屈辱
第二章 戰國時代――中國人究竟怎麼想？
第三章 唯有中國才能走向尼克森――中美建交與美國的祕密援助
第四章 白先生與綠小姐――美國誤判天安門局勢
第五章 萬惡的美國――中國歷史教科書中的美國
第六章 網路警察――滴水不漏的言論統戰
第七章 殺手鐗――解放軍的祕密武器
第八章 資本主義迷霧――中國的經濟戰略
第九章 二〇四九年，當中國統治世界
第十章 警鐘響起
第十一章 美國需師法戰國思想
第十二章 注釋

美國收咁多中國閪民
一定會影響到結果少少

心水清有留意希拉里好似都用 TPP 同重返亞太 kill cjina

obama晚期都開始派海軍去南海

所以如果由同 EU傾得埋既民主黨執政，支那可能死得更徹底

佢地當左侵侵係陳水扁

是但比侵侵捉到1單 支持率又大升

中國係咁，你望下曾蔭權

你估美國似你咁既政權咩

換著個魯比奧上場，你死得仲快

支持侵侵，可惜冇投票權

有冇美國人？俾下你看法。

見民調，共和黨好多區輸，而且8月補選，共和黨票倉只打成平手。

因為左膠太悪 冇人敢出聲 只可以暗爽

民調希拉里贏九成添啦

實際侵上左確實係有企業回流美國 失業率又低左
又制衡到中國 其實佢有兌現承諾 最少肯定多過黑馬 得把口咁多年都冇實際建樹
如果侵連唔到又比個左膠登位就純粹係美國人自己戇鳩

明白，但最新補選結果應反映到事實？

反侵侵嘅報紙做嘅民調
同泛民做嘅民調都一樣
都係想叫人去含淚投票

以為佢會好似香港貪曾咁樣

民主權自作孽，拎個又作弊又虛偽又大財團支助嘅Hilary 出黎，成個蝗噉，仲要係死左膠。結果好多中左/中間嘅人頂唔順極左而投侵。

用sanders隨時仲有得打

democrats係移民問題上行得咁左但點解支持率都仲咁高嘅
有啲投票結果仲要係55波咁，republicans險勝咋

睇到第二個有趣既位

中國比人笑軍備廢 作者話係特登唔發展

係輸一萬年呀傻仔

同埋呢個理論係Trump軍師Peter Navarro本臥虎都講過

中國又成最大贏家

強国又黑客入侵電腦網絡
想拎選民資料

國策呢架野佢地真唔明？

成地都係了

財團因爲利益多數偏左，然後刻意抹黑侵
當時侵都係依家咁受歡迎。雖然有講maga，但無從政經驗，配合媒體打壓，普遍大眾不抱信心。有人更因以為唔會贏又投佢。

中產/教育程度高嘅都多支持左派。
因為侵提出經濟改革，所以有班低收入人士支持。

tldr
無人對侵有信心，認為民主再尻都不如侵痴線，所以支持民主。事實上侵的確係癲，不過佢嘅癲會救美國，而民主嘅尻係害美國。

巴打覺得值得睇定尻尻地？目前為止

Sanders 班馬都開始上

sanders 班馬做咩
btw聽過好似佢俾人rigged 完輸咗後依然支持民主黨
真心

好睇 就係講中共點樣用計謀呃到全世界

所以本書入d既中共好撚勁

同埋作者d對中國歷史文化都幾勁

做低侵侵真係就ok?
之前國會有個投票話要侵侵煮死中興為止，結果係跨黨派,朝野共識級既80幾對個位數

民主黨初選開始見勢
佢班馬仔都有幾個嬴埋件左廿年既老野

你short左呀？人地全家都美國人

噉我都買本睇

中文版通唔通順？有啲書譯到我唔撚想睇？如果唔順我買英文版

希拉里輸既原因之一係恰sanders恰得太過份

Trump 係有錢佬，怕你條毛呀

Sanders 起碼拎到swings states先

幾好睇，不過vox不可盡信

He was the only candidate representing the party’s populist-liberal wing and, given O’Malley’s failure to ignite voters, also the only candidate who offered Clinton’s critics a chance to stop her coronation.

tldr：
佢係唯一競選表現最好嘅，唔係希拉里嘅人。所以希拉里，一定程度上，反而推咗啲票畀佢。
其他人都係同希拉里投向相近，難啲爭人。
同時主要財團/奧巴馬/Clinton派都支持希拉里，其他老嘢會爭唔到競選資源。

噉又無得講嘅
唔通資助佢打自已咩

支那高官先勢係要搭的